咁著10分俾幾多分

好似韓星

對鞋扣4分

左定右

7分
係sharp pink衫 顯瘦得黎唔會太搶 同部深紅手機又襯
深藍長褲扣左分 因為撞哂色
黑平底鞋夠沉實 襯黑色手袋有驚喜

整體黎講中等偏上有7分 不過韓唔韓就答唔到你

盲既可以襯到咁已經算好

同問

梗係左